比人出賣過之後 心理陰影好勁 揮之不去

好驚同樣既事會重演 真係好驚
好似比人出賣完之後 個人變得好自卑 唉...

既然你咁驚
咁不如假設事情一定會重演
你盡量係件事重演前諗下到時應該點處理？

唔係人人都會咁，不過唔好太信任人係真

我明啊，因為我都係咁
所以咪要令自己隨時準備好

發生左咩事先
出賣你既人仲駛唔駛成日見到？